MC Jin B.E.T 七屆台主整合

我諗好多人都只睇過佢第七場battle '你番屋企啦'
呢條片整合哂七場連翻譯
雖然之前獨立睇過但真係好正
Credit by YouTube Kc 翻譯

利申：唔係突然fans
Jin 2009年出mixtape 親身去時代排隊拎過，VLT隻mix tape有換，有買佢碟
好記得佢著住藍黑格仔休閒shirt 3 一路笑住講：埋黎睇埋黎攞 nice到爆
開post純粹想share比未睇過既人

樓豬好有心

有無英文字幕

好似無

推

YO CHECK

Mc jin check check

想知第八場係輸左定係點

多謝樓主

其實我想同佢輸多d 睇下比人點串

其實點定輸贏？評判決定？

贏7場就上hall of fame(神枱)唔會再鬥

有3個評判評

咩人上去比？ 有啲都9唔搭8

嘩
十幾年前嘅時候睇
一轉眼就十幾年

其實呢d 會唔會鬥到開片

Rap到槍殺，朋友幫佢擋子彈，所以先好似番香港

呢樣真